屌你Backup狗 冇錢買新樓 (7)

收皮啦

電腦版ＣＬＩＣＫ入去，之後按旗仔
【檢舉使用者】＞
【冒用他人身分】＞
【繼續】＞
有什麼問題？【假冒他人】
這位使用者如何假冒您、您的子女、您的監護對象，或您所代表的客戶？
【這個頻道冒用我在追蹤或是熟悉的某個 YouTube 頻道】
請輸入遭到他人冒用的頻道網址：

【繼續】＞
檢舉 Tatfullclipbackup2 的影片
全部都TICK
檢舉這部影片
最後【提交】

記得開adblock入

請即訂閱達哥官方頻道

達哥fans真係好低汁
乜撚野冇錢買新樓
小學雞咩

HK01加左CONTENT?

bin下屍先

2年幾賺起碼一百萬

佢加左野wo

達仔我愛你啊

3皮以上一個月

咁撚快一個負皮

想收我backup佬檔應該有啲難度
如果冇達仔睇我諗年輕人暴動都似

哇我屌你老母
HK01加完CONTENT都係ON撚9
佢QUOTE網民剩係QUOTE零零丁丁個幾條支持人渣既ON9
係咪痴撚左線?????? 達哥同佢有仇?

所以？ 達哥真係小學雞先睇
一百萬 買棺材就得 返去問下老母樓係幾多錢

達哥今次肯講個真相出黎

再一次多謝google嗰位兄弟

CAP到圖

大大力bin落去

抵啦

檢舉邊到有旗仔

HK01真係痴撚柒線

搵人掉上去達哥page

2016寫返

以下呢幾個係借達哥搵錢嘅寄生蟲頻道
請大家唔好再睇同取消訂閱
再好似上面方法咁檢舉

Tat Talks

訂閱人數：94,313 • 觀看次數：27,189,364
註冊日期： 2012年10月6日

TAT FIFA

訂閱人數：8,792 • 觀看次數：3,047,565
註冊日期： 2015年5月30日

Sky Tin
[url]
[/url]• 觀看次數：1,584,051
註冊日期： 2015年5月12日

Tatfullclipbackup2
[url]
[/url]訂閱人數：125,115 • 觀看次數：42,608,607
註冊日期： 2013年6月23日

傳媒就係咁 過濾信息
Watch dog都有講啦

達哥已給你真相 接下來你知道怎樣做

支持達仔告鳩條仆街

到左上年年中，G公司既人聯絡我上去G公司傾我係youtube官方channel既問題（因為YouTube搜“達哥”係出現Tatfullclipbackup2頻道，但undergroundDV先係我官方頻道），當時G公司向我展示一些數據，backup佬既channel係有營利，獲利既數字都令我非常驚訝，多過唔少人每個月人工，但呢個數字我無得公開（坦言G公司也不讓我留底），而且如果我公開，G公司員工就可能觸犯私隱條例，分分鐘會無左份工，所以呢個亦係我一直俾你地鬧極都唔回應既理由，唔想牽連到人，因為佢都係出於好意先提醒我。

特別鳴謝 篠田麻里子 cap圖

達哥已給你真相 接下來你知道怎樣做

有冇人搞聯署要求達哥攞出實質證據,證明backup狗條channel係有營利

唔駛多謝我

多謝G公司

幫你老母買定啦

丫仲有呢D傻閪係到
人地每個月執4皮以上呀!!!
你幾撚把炮呀? 比張糧單黎睇過?屌你老母臭閪

CHOK子，要加返2016年先夠抵死

報應

達仔唔想搞大件事
何必又逼佢呢

跟
達仔ff 開，今次都唔知堅定流
有律師信我就信啦

G公司係邊間

推推推

多謝波台手足入黎炒熱個post

佢特登入來嘈
唔洗理佢

google =.=

唔好再比壓力達哥好嗎

膠都廢事派

達哥口中既G公司囉

Gxxgle
Xooxxx

首期呢

Google

但我想睇人仆街

G字頭E字尾中間有5個英文字母嗰間囉

大人講野

其實邊度旗仔？

..........

難得笑到咁開心，唔想屌你

到左上年年中，G公司既人聯絡我上去G公司傾我係youtube官方channel既問題（因為YouTube搜“達哥”係出現Tatfullclipbackup2頻道，但undergroundDV先係我官方頻道），當時G公司向我展示一些數據，backup佬既channel係有營利，獲利既數字都令我非常驚訝，多過唔少人每個月人工，但呢個數字我無得公開（坦言G公司也不讓我留底），而且如果我公開，G公司員工就可能觸犯私隱條例，分分鐘會無左份工，所以呢個亦係我一直俾你地鬧極都唔回應既理由，唔想牽連到人，因為佢都係出於好意先提醒我。但唯有這些數據可以證明我既清白，而獲得這些數據有幾種途徑：
1.backup佬自己公開。
2.問G公司攞。如我所說他們要保護backup佬私隱，縱使是不當獲利，但是他們也不會提供比我。
3.通過法律途徑，讓律師出信俾G公司要求取證。（如果有人實在希望我攞出實質證據，我可以著手搵律師處理。）

達哥連方法都比埋大家,大家應該知道點做啦
1,2都冇可能
得返3

通過法律途徑，讓律師出信俾G公司要求取證。
（如果有人實在希望我攞出實質證據，我可以著手搵律師處理。）

達哥話有人希望佢攞出實質證據就會取證呀
留心聽書啦

Hugo leung都有出聲diuBackup狗

Sor囉

痴線竟然問得出G公司係咩 姐係睇唔明達叔篇文

要chok巴親自開post

咪撚再上呢個垃圾媒體啦
早日達哥未回應就出文抽水 串達哥,
而家又寫埋D咁既野轉馱
好明顥借人上位
垃圾記者

唔係連youtube係邊間公司都唔知咁趣緻呀

達仔都話可以就告鳩佢啦

-.-

比d火我

Wai Ho Leung‎
致
Tatfullclipbackup
42分鐘 ·

致backup片主:
由你成立youtube頻道個刻,一直當你係好兄弟..
我每晚等你upload影片,再花多於兩倍既時間整合新聞link同精彩位..[請假除外]
只可惜你既另一面我看唔清,望唔透..
眼見咁多個[真]兄弟力證你惡行..
我啞口無言,亦不作討論..
雖然我只係一個留言者,但心裡有點兒愧對達哥..
昔日兄弟再難以聚首該頻道..

最後:這留言也許係最後,
至於你個youtube頻道我會繼續訂閱,藉此引以為鑑..
亦期待你會上載出於[[你自家]]作品..

最後一句:
Tatfullclipbackup / backup佬..珍重

乜料呀條友

#10林澧袁2 日前
大部份backup channel admin都好有貢獻嘅，見到有幾個人係咁叫backup佬公開收益，見到啲留言，我唔識講

要不是backup 佬未必咁多人睇到達哥既片,未必有咁多人識達哥,小弟愚見理應互相合作(利申,由於工作關係,睇backup 佬既片多過睇佢直播)
Backup 大佬 支持你

好多人都係因為你先識達叔，或者透過你去提升佢知名度
如果而家出左名就唔要你，我會對佢好失望
From : 長期睇你channel 的粉絲

以前係睇tat story同backup佬等等先識達哥 應該好多人都係

有啲野講到出口就好無謂架啦。
自己提供一個高規格既重溫，直播時加水印，十二月二十三日既暗示。

但如果達哥最後連覆都唔覆，仲要有怪責backup佬既意思，就真係好契弟.睇backup 片既人至少係睇直播既人既幾倍.冇backup佬幫佢邊有咁出名

好心你啦,當初無人做backup果時,個個都要睇backup佬D片.....佢都好有心機去做,絕對有付出,依家你就問人廣告收入....我敢講,就算達哥都唔應該計較backup佬之前廣告收入啦......你依家先黎講依D.....至於係咪一定要俾backup佬做....就睇返達哥意願.....我哋班訂閱開backup佬,當然希望佢做落去.....起碼佢係有責任感人士,近99%開台,都backup到....

大哥呀，當時人都未開名你又何苦下下啄住叫人公開，將心比己，如果back up佬當初唔做back up係你做既話人地叫你公開又點（當然你家陣一定話冇問題會公開），同埋要讚既係睇到back up佬係有心機做既，返工有娛樂都係靠佢。至於以後既back up等返當時人決定啦。

飛鳥盡,良弓藏;狡兔死,走狗烹。以前達哥仲唔係好紅既就比back up兄back up d片擺上youtube, 有好多人其實都係睇左back up兄d片先開始認識達哥, 而家達哥紅左, 當然會...不過點都好, 多謝back up兄一直以來既無私付出 (利申, 從來都係睇back up兄既片, 因為時區問題)

條友棄暗投明

珍佢老未仲珍

電腦版click入去冇？

咪鞭屍啦
而家ＫＯ啲偷達哥ＣＨＡＮＮＥＬ先啦

我覺得只有=.=可以表達果種無奈而又帶少少語塞既感覺
請容許我=.=

邊度?

backup 狗我知你mon 緊po
你唔好以為我唔知你邊個

而家叫佢寫信咩

達哥比曬方法我地做 連登仔係時候做野 邊個咁低能走去信咩唔好搞大件事 百幾萬營利咁撚大件事 身為達子fans 唔搞到個backup佬身敗名裂點對得住達哥

佢冇轉馱
仲斷章取義串緊達哥

佢咪就係精彩位巴打

希望達哥可以考慮下因為BACKUP狗既自私自利將事情小事化大既原因將情件放上網公審返受害者既行為,將來可能會有其他BACKUP狗效法去做同樣既事,我覺得達哥應該出律師信要求佢公開返咁耐以黎既收益,以及歸還所有金額,可以成為先例警告其他BACKUP狗自私自利會有咩下場!

鞭佢老母，無私付出
邊個無私，邊個自私都唔識睇

而家要達仔拎番D錢呀!!!!
就算達仔因為要告佢而唔開幾個禮拜台我相信真兄弟唔會有怨言

屌鳩backup佬老母

我揾唔到喎

LMF首反骨仔真係岩晒佢

咁就算啦 佢超有心真係

屌原來條友蠢撚過豬

[正能量]
與其睇backup狗channel跌
不如睇達哥channel升好過

錢已袋
理撚得你

天有眼 嗰POST同今日正式收皮剛好一週年

過埋12點就岩岩好一年

agger
幫我地set 個案例都好丫

支持達哥告佢

靜啦

要login左先可以report

呢位人兄唔小心助紂為虐左咁耐,真係陰公

應驗一年前自己講嘅野

天有眼

手機版係咪冇得port?

你好煩呀成日跟住哂

一年後估唔估到自己會收皮呀

非常極度認同

整件事達哥只係做錯一樣野，就係太好人

就算達哥唔想搞大佢，個人強烈支持各種起底狙擊條狗的行動

login +上面有張圖

AGGER, 告鳩佢老母啦

想收你偷片佬檔應該無難度

有心搞精彩位
點知俾人拎去謀利

告鳩backup狗

Tat Talks自己摺埋左
但希望達哥都可以追究埋佢
TAT FIFA SKYTIN 仲係到
大家幫幫手

我iOS淨係見到 block user 同feedback

我有講過咩？我而家淨係想知佢想我點。
覺唔覺呢句好霸氣[img] [/img]對號入座自己搞事

[馬後炮]如果backup佬唔係facebook出聱
keep住舊片唔再up新片
都可以keep住舊片
堆既收入應該都幾可觀
而達哥應該都都唔會出聲
但係e家佢自己沖出黎柒
真係 [/馬後炮]

點至 要佢公開道歉再賠償達哥既精神，心理壓力上既損失

tat talks 驚到呢

唔排除佢係同backup有關

錢依啲嘢唔講啦

唔出手搞都幫手諗下個title點寫

呢d咪就係貪得無厭囉

懦夫連幸福都怕
碰到棉花也會受傷

走左幾年喇

俾著係你你都會控制唔到自己

唔駛做野求其click兩click已經有中產既收入

Feedback入面 最下有個法律說明頁面

點都唔可以比條友就咁樣消失當無件事 呃得錢幾耐就預咗折墮番幾耐

同張潤衡卡碧一樣
自己衝出嚟比人撚

backup佬扮曬無辜扮同情果下真係dklm
仲有班低智低質觀眾 最好佢地罷睇 達哥唔需要呢啲觀眾
支持達哥

太宰治
Tat有係tbb分享過呢本書

又唔貼自己賺幾多錢
仲夠膽口口聲話自己BACKUP冇錢收

個方向係要達哥比證據定係直接請求達哥告佢以彰顯香港智識產權公義?

達哥班觀眾低智就梗左架啦
幾年前已經冇睇

係呢件事上面，我地無野做到。
但達仔付出好多，時間，健康，
我只能夠話比佢聽我係永遠支持佢。

岩岩收到email

If your full name is included in the channel, you may want to consider filing a privacy complaint. Check out this article to learn more about privacy violations or visit our help and safety tool to report a privacy complaint:

邊個全名include 過係佢個channel 自己醒水report 唔該

同意

TWITCH CHAT ROOM

班低質觀眾仲要踩場
比個backup佬吹兩吹就出手
個腦坐撚住左

唔好未做就咁快打殘自己

應該係前者

一定要達哥出律師信要求g公司公開backup佬盈利先得

#751黑夜震怒2 日前
首先預左比人屌但都要屌你地班飛上枝頭變鳳凰既忘本撚，前幾頁有講，根本backup 就好似達哥戰友好早期已經不計達哥名氣做backup片，其實都係為眾兄弟服務，你估真係以為博多人睇？up左咁多年有d片根本都少人睇，都有理冇理照up又加埋chat room 版，屌你地估真係唔撚洗剪接呀，downloads upload 都麻撚煩啦兩個鐘既片呀！你試下整呀屌你！

雖然叫你地唔好鞭
呢條友真係垃圾仔
上水未呀 ？

達哥點諗我唔多理

我淨係想睇人仆街

雖然大家都知G公司係evil
但G公司既香港員工呢件事都真係是其是非其非
俾獎backup佬之餘 事件之後又無停backup佬youtube channel
都算係咁
俾返少少credit G公司

Chok 人巴

Login 電腦版ＣＬＩＣＫ入去，之後按旗仔
cap圖 by DVD-Writer
【檢舉使用者】＞
【冒用他人身分】＞
【繼續】＞
有什麼問題？【假冒他人】
這位使用者如何假冒您、您的子女、您的監護對象，或您所代表的客戶？
【這個頻道冒用我在追蹤或是熟悉的某個 YouTube 頻道】
請輸入遭到他人冒用的頻道網址：

【繼續】＞
檢舉 Tatfullclipbackup2 的影片
全部都TICK
檢舉這部影片
最後【提交】

達哥給了你們真相 而你們知道接下來怎樣做

打返自己個大佬呢下先好笑。
撐一個人竟然係去支持第二個人。
我都唔知自己講乜了

黑夜震怒
Pokemon大師
SMS

仲有邊個

我俾fd 寫過生日快樂

邊撚到係達哥戰友呀 垃圾

本人真係無
所以無能為力
只能呼籲 邊個有過達叔祝福的 係你貢獻的時候

我真達粉囉

起底！

不如搵人一次過清算呢班智障

瘋狂bin c

好就好在跟足規矩做

不過規矩有冇漏洞而家咪見到

pkmon道左歉就算啦

三位人兄返嚟啦喂

推到佢比人起到

檢舉既事HOLD 住先,GOOGLE 呢間公司唔係好高透明度.佢未必會KEEP D 片.唔好亂黎住

要改一改
收左EMAIL 無用 只能全名出過的人report

If your full name is included in the channel, you may want to consider filing a privacy complaint. Check out this article to learn more about privacy violations or visit our help and safety tool to report a privacy complaint:

戰友？係邊啊？
cap水狗就見到一隻

達哥篇文話佢有晒backup

佢send返email黎話 your report does not meet our impersonation reporting guidelines
有咩方法可以整到佢收皮???

係咪兄弟睇你的行動

推

裝甲佬
雖然一頁都冇就收左皮

得佢一個channel有keep咩
攬住個chatroom當寶托呀?

今次真係要多謝g分司工作人員
唔知係咪巴打呢？正義打狗！

強殖裝甲 個好似係咁,唔太記得

If your full name is included in the channel, you may want to consider filing a privacy complaint. Check out this article to learn more about privacy violations or visit our help and safety tool to report a privacy complaint:

邊個曾被達叔祝福 唔該出黎

我搵搵張圖先

抵讚

果D 係另一個叫TATBACKUP 既人BACKUP,唔知齊唔齊

個policy咁得意既

索尼哥都冇

tatbackup由2012年開始就有，應該齊晒片
只係要花時間合併同冇chatroom

g公司竟然做到野

tat talk個channel close左

頭先講講下已經自己收左

身有屎，仲唔走咩

睇返左下角講乜？
好撚嘔心

要求達哥(Undergrounddv)向Google索取Youtube頻道- tatfullclipbackup2之營利實質資料以證言論

冇G公司達哥都唔會知咁多

每個月幾皮梗係難啦屌你老母

整條link黎俾我backup番個backup佬

好想知之前支持backup佬嘅人而家係咩心情
繼續支持佢

D錢冇lu

G公司果條友一定係達哥fans黎

錢已袋
理撚得你

你班友又冇要求佢嘔番D錢出黎

應該職位都唔細

達哥話咁攪G公司會比人告

講真G公司同達哥喺唔想得失任何人既情況下我覺得處理得好好
係有d撚頭踩過界
仲有人話達哥處理得唔好
呢d撚屌真係屌佢都廢事

有少少良心都睇唔過眼啦
搵成幾萬蚊個月

拎錢容易 還錢難

佢話出律師信就得呀

搵得番，點complaint?

你睇錯啦
睇多次先啦

3.通過法律途徑，讓律師出信俾G公司要求取證。（如果有人實在希望我攞出實質證據，我可以著手搵律師處理。）

得番呢條路

按法律程序拎呀
你中文閱讀拎咩架

D錢係憑我自己本事拎
做乜要還?
屌你老母

感謝G公司嘅cache

話說條link爛左

達哥係話如果自己就咁公開唔經法律程序先有問題

自

哎唷唷
無人幫你供樓啦

咁想暴動,不如就成全佢啦

你知佢係邊個就講岀黎啦 依d仆街唔教訓下唔得

我家撚陣就真係暴動呀

睇佢舊相發現仲有個

pish

呢條撚樣真係...

點哂相，Backup

backup狗，抵啦

突然諗起 人間失格 哩4隻字
話撚緊你呀backup佬
冇資格做人呀

依個係Mirror1，仲有個Mirror2但無片

叫番班仆街嘔番晒啲錢出黎

Reported

Sit Wai Nok Hello

1月21正式收皮

排你老母果條隊就真係暴動
唔撚知要排幾耐

後補多張

屌佢老母係咁開分身賺錢,PORT已RE屌佢老母

唉呀無達哥睇 班兄弟去backup狗個狗竇暴動都似

你屈人時就人人屈返你架喇 mon post

我個frd 好衰唔衰打我中文全名
勿起底thx

出發點方便大家 真係人唔笑狗都廢
智商沒有最低 只有更低

自己主動摺都叫有良知

集中火力屌柒backup佬啦

黑夜震怒上水未呀

典解梨要b害達子？典解！

出發點方便自己cap水就真

良咩知
隨時係同一個人嚟

Backup佬del曬片

嘩 del片wo

Backup佬 封曬所有片 心虛？

達哥我愛你呀

BACKUP佬你每次做野都慢半拍點得架
加油啦又開追悼會喇

幫人諗埋原因

backup狗，快d出post回應啦
等緊你反駁呀

點樣追究返果100萬
我無一百萬 佢偷片都唔可以有

有人del片了

嘩係喎

Backup佬便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「Backup不能算偷……Backup！……幫兄弟的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「一氣呵成」，什麼「歷史任務」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

作賊心虛，想消滅證據

屌 驚比人告所以想毀屍滅跡？

推到仔撚樣仆街含家產

身有屎啊？

明嘅明，唔明嘅唔明

你估G公司冇紀錄咩

G社 ho ball

我估佢應該唔係del片
而係將佢轉private
然後backup又放返出黎用第二個channel呃錢

唔明

因為佢先識達哥 ...

咁即係 mr. 抄咗首 零時起哄出嚟, 我先識得 Bon Jovi 首 It's My Life

我要多謝 mr. ?

應係g公司入面做既兄弟

黑夜乜鳩講

tat talks消失左 可能又係佢開既

呢班跟車太貼炒撚哂，起fb俾人屌到仆街

有冇巴打去左binc

佢del唔到google既底啦

唔怪呀
狗賊做狗賊行為

BACKUP佬
我教埋你丫

成個AC唔要開過個新既咪冇人知係你囉
AC都冇埋仲點追究

多謝G公司入面既真兄弟

心虛del片

set曬做private啫，條仆街點捨得del曬佢

條撚樣似mon實連登d post 屌你老母推到佢坐監

咁12萬follower咪冇左囉
咁咪冇左個play button囉

預計之內
摺左個channel 對cap 水佬人生長遠係無影響
支持達叔搵律師做佢 見報係一步
拉登仔逼到佢狗急跳牆都係一步
希望達叔能夠樹立榜樣 俾人知道做賊偷野 仲想坐正係有咩後果

達朝有幾億年歷史，backup佬你這麼容易被幹掉，還有戲唱麼？

轉私人冇用架喂
G公司一收到信, 你堆黑材料就通哂天
仲攬住個AC托柒咩

已檢舉垃圾過街老鼠backup狗
backup狗 你以為你自己邊個

backup狗，做咩唔出post回應啦
等緊你反駁呀

將d片轉pirate有鬼用咩
冇人會再去其他channel睇老翻backup架啦

雖然達仔話自己有backup但希望達仔真係會reuplad，如果唔係真係唔知點睇返

支持達叔告佢

佢咁忙點會晒時間做呢d野

笠水狗 仲好意思叫達哥同佢交代 你老幾呀

但無得睇返咁點算

達哥一日放一返以前嘅片出嚟都可以唔駛返工

你玩完啦 backup佬 bye

一日放一條都唔撚掂

你驚冇人幫佢手?

唉！本來諗住靠達哥食過世，依加冇曬啦

哎呀

達太祖平亂有方，迅平備份賊之亂

想無事就坐大飛遠走高飛啦
以為private左 del左就唔會告你呀？

太易玩了...

每個月三四皮，咁就冇lu

del片

Tatbackup無得睇咩

其實波台班假膠真係好撚低賤 死番高登啦

click左上傳之後掛機
放工返黎打返標題

Backup狗

不得了。
呢下真係柒過乜
本黎乜都唔講，咪食埋尾水，搞到依嫁咁，

呢位兄弟心水清
大家可以去Google search tatfullclipbackup2搵D Link試下
2014-03-27 爆機兄弟達哥JTV FIFA 14, 人中之龍維新！ 一氣呵成完整版- YouTube

backup狗 成個達朝比你搞彎曬

唔好打飛機
階段性勝利啦好嗎
第一 要見佢真人 身敗名裂
第二 要嘔返錢俾達叔
未做到以上 一日都 唔 好 打 飛 機

咪話我唔益你地，呢段，真精華

廢青要搵返8k一個月lu
但如果搞大佢
我諗香港全部公司無人會請佢做野
人格問題已經面試都唔pass

貪字得個貧唔係冇道理

咪撚quote hk01新聞啦

我淨係見到佢個page暴動緊

全靠真兄弟上水為達平反

有部分無, 算啦

等睇炒車

BACKUP狗你以為DEL片就息事寧人呀?
你出黎道歉都可能會有更多兄弟放過你既,
不過就算道歉都唔會咁快完架我同你講

人地賺左幾年 搵唔到佢出黎我地就真係失敗

放你老 _
唔撚放呀

通常話自己屹立不倒果D隔冇耐就會收皮

真係唔到你唔信邪

冇撚錯， 點都要谷到上新聞先

依個未Del

五週年台慶由於也是值得紀念既日子，所以五週年直播既影片我都有自己backup。隨後G公司人11月25日又再一次約見我，此次G公司提供既資訊係Tatfullclipbackup2開廣告既數量更加多咗，月營利數目增加咗50%，變本加厲。
睇到呢到真係有D嬲
盡顯大貪本色

燈死自己

嘔番哂D錢同埋塊金牌俾達仔我咪放過你囉

sorry，我諗冇人想放過佢

忠心護主犬除外

有部分片跳左
唔知係backup有問題定點

絕對岩
以達哥既知名度, 一搵到夠佢即刻變過街老鼠

林禮袁 (Joanna Kwok)

del 片 只係預計內一步
絕對不能滿足
起碼
一 要見佢真人 要佢身敗名裂
二 要嘔返錢俾達叔
一日未做到 一日都不能打飛機

不過如果要上多d新聞, 條人渣實際搵左幾多既數據好必要

至少要做到第一點

條狗咁撚串 邊可能咁易放過佢

agger

咁撚快手既

仲有比返個獎達哥

DELETE都唔肯
只係PRIVATE
想件事被遺忘又改名東山再起?
真係死性不改

我有DL 佢某D一氣呵成
即係得gameplay 果D

佢係咪諗住較左私人仲有得繼續cap水d人吹佢唔脹? 呢條友真係發錢寒wo

push

邪不能勝正

呢個精華好睇，只此一條
進擊的畢達 (dark souls一命爆機版)

backup狗，我知你mon緊post
做咩唔出post回應呀？
等緊你反駁呀

將d片轉pirate有鬼用咩
冇人會再去其他channel睇老翻backup架啦

慢左架啦
希望有人back左hitman之前

達哥點處理唔洗你哋教囉
咪搞大件事，我仲想星期一睇三上

真係剪得好好

佢set private 已經有人打飛機
拉登仔係咪咁撚蠢

唔理del片定轉私人都係要收皮啦你今次

條友真係太自視過高 真係以為啲人無左佢backup唔撚掂

private
雖然佢係pirate

佢D片係DEL左定點??轉左私人係咪仲可以收錢

哎唷唷
無左條水喉啦
過街老鼠

話說backup狗單野仲蓋過埋呀trump
呢鑊上位啦

食字食到出神入化

PRIVATE咋
連登仔唔好被矇騙

sorry，串錯字
改返先

屌你老母每個月幾皮,仲要賺撚左幾年

條仆街無del片
正係轉左做private
九成想等件事淡左再攞出嚟呃人

認真 咪撚再理波台班假膠啦
根本佢地一心搞事
同佢嘈 佢地只會仲開心
都唔知咁勞氣同佢地嘈做咩

達仔出事

55歲(墮馬)都要行開一二面

大家聽達哥話啦
唔好起底
萬一backup佬真心咁玻璃心 頂唔順
達哥會怪責自己一世

del 片 set private 絕對唔構成收皮
請你停止打飛機
一日未見佢真人 一日未搞到佢身敗名裂
佢一日都未收皮
仲有一百個未嘔返俾達叔

條仆街真係賤種 轉私人仲想博乜

backup狗，我知你mon緊post
做咩唔出post回應呀？
等緊你反駁呀

將d片轉private有鬼用咩
冇人會再去其他channel睇老翻backup架啦

條撚樣靠達哥呢一年都買到樓啦
我地仲要捱騾仔

ok

巴打講得啱

sorry，一定要搵到佢真人出黎

最仆街係食開有條路 無悔意 以為無左佢唔得

太善良有時係罪惡

posh

宜家放過backup佬我就真係怪撚責自己一世

其實佢點搵得番人中4,5 d片,之前網上都唔見有

咁撚厚面皮偷片搵錢
又咁撚厚面皮陰鳩達叔推個波俾佢
呢種人會玻璃心?

唔撚del片反而private左,姐係想留片等件事靜左再黎過?屌你老母啦仆街含撚backup狗

仲要特登出黎博同情話達哥唔應佢個下真係好撚野
單憑呢樣夠佢落十次地獄

無撚恥就真

又話冇營利信不信由你？

咁撚樣叫玻璃心?

人格真係好撚卑賤

好多兄弟都係 迫唔到呢條人渣比番錢達哥仲係fans黎既?

建議聽達仔話，怕因爲依啲事搞到唔開台

叫佢嘔番果啲錢出黎幫達仔買game都好啊

呃人前要先呃自己

Mr 首 Mr.Tam 先係抄 It's my life 喎

偷咗達哥原本應有嘅報酬，正仆街

好撚多小朋友
講左大人說話的藝術咁明顯都仲要講
叫你好即係唔好
叫你唔好即係好
叫你唔好搞人係咩意思呀

一定要多謝真點究極兄弟迪基亞
尋日仲屌左個on9 SMS兩咀

達朝誌呢個channal係點？
前日仲要出條影片暗寸達哥
title係 仗義每多屠狗輩 達哥都是讀書人
姐係達哥係負心人？

最好快d死

琴日迪基亞勁重火氣

搞笑姐 不過有冇開營利就唔知

如果繼續有第二個backup佬出現我寧願佢以後唔開

香港人唔配睇達哥

有冇重溫

正常人睇到都嬲啦

嘩熱狗都出post

自己揾返個post

keyword: backup

佢以後無3皮姐 咁以前呢？？？？

俾達仔睇到應該慶撚到佢即刻搵律師

收埋片咁多
set私人 想人求佢開番？
實有人話想睇番之前個d 支持佢
宮心到

佢係第一個蒲頭撐達哥

100毛出左未

「達哥」澄清直播備份風波 指「Backup佬」獲巨額收益 作者：熱血編輯部 (Julian) 01-20-2017 Like Facebook Twitter 更多 Like578 分享0 留言0 近年因直播風格逐漸廣為人知的遊戲實況主播「達哥」，除了網絡受歡迎外，不少知名品牌也找他拍攝實體廣告。今日（1月20日）他在其官方 Facebook 專頁貼文，回應有關近日他與另一位為其直播影片備份的網民產生之紛爭。 「達哥」指自己直播初期沒有顧慮到該網民的頻道，在 Youtube 亦會因訂閱及廣告而得到盈利，而且相信該網民原意是出於善意及 fans 形式的支持，但後來經有關人士公開其獲利數字才驚覺，感到自己製作的直播節目被人用來無本生利。 他詳細解釋指，自己的 YouTube 頻道（UndergroundDV）現時有六萬多人訂閱，但反而替他備份的非官方頻道（tatfullclipbackup2）卻有他兩倍的訂閱量。他稱該頻道持有人完全沒有向他提過幾年來的獲利。向「達哥」透露該人士獲益的「G公司」，近日不停建議他在自己頻道做回直播記錄的工作。官方頻道上載備份後數天，該網民反而指是被達哥打壓，稱有跟達哥商討過收益問題但他不願合作。達哥指因為對方這番錯誤的言論，導致連日來直播期間，都受到被誤導的觀眾騷擾及指罵，於是他才發出這段聲明。他又指因「G公司」提到的數字非常大，「多過唔少人每個月人工」，而更得悉該網民在近日變本加厲再提高頻道的廣告收益，因此才決心公開此事。 聲明貼出後不少觀眾留言指明白他的難處並給予鼓勵，就連「PlayStation HK」專頁管理員都留言支持。雖然他在聲明末段提到不希望支持者攻撃及對該網民起底，但已有不少觀眾指「沒有up那有back」，發起取消該備份頻道的訂閱及向 YouTube 舉報。 （圖片來源：undergroundDV fb page）

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2016

都算持平

所有係連登，Facebook 幫過backup狗講好說話嘅都要被清算

我係網媒老撚都出

但達哥都唔值得為佢從此收台喎

冇睇達哥, 但backup狗要仆街

推得到達仔/搵人放上佢FB
唔信達子咁樣俾人當生財工具都忍到
而家已經唔係達子一個人既事
絕對係關我地睇左咁多年既兄弟事
同利用我地搵錢無分別!!

每個點擊都係錢黎架大佬

唔係唔出嘛?

agger
唔拎到佢身敗明裂連香港人都不配做

迪基亞 琴日喺chatroom開火

打太快

事實黎喎

我意思係違背咗達仔宗旨好似唔係咁好

諗緊back up狗依家係咪咁諗：
收埋晒d片等你地冇得back up
等風勢過左再用分身扮“義工”up返晒上嚟食住條舊水

今次告到既話仲點會有下一個

坐底2皮半一個月 幾年嚟不勞而獲幾十萬

等樓主禮拜日嘅龍珠post

我覺得達仔應該唔會咁做，太仁慈了

林平杰 我是台灣兄弟，雖然我是看兄弟們剪的YouTube 精華居多，但長久的追隨下來，我早已成了達朝的一分子。
一直以來達哥通過直播打機帶給好多人歡樂，我都好喜歡在吃晚飯的時候看下達哥打機的影片；今天看完這篇沈重的文，我內心都幾難過，好心疼他這麼辛苦的付出還要承受如此巨大的壓力，真是喊出黎。
我只想說，謝謝達叔長久以來的努力，希望你能早日平復心情，我們會永遠支持你，阿拉瓜巴拉巴！
Unlike · Reply · 152 · 43 mins · Edited
Sica Hana
Sica Hana 八掛問下，你竟然聽得懂達哥的廣東話？ Shock
Unlike · Reply · 7 · 1 hr
Lavigne Julian
Lavigne Julian 台灣兄弟👍🏻
Like · Reply · 5 · 1 hr
Man Ho Kwan
Man Ho Kwan 台灣兄弟的廣東話好好哦
Like · Reply · 5 · 1 hr
周樂知
周樂知 阿拉瓜巴拉巴
Like · Reply · 2 · 1 hr
林平杰
林平杰 其實我本來係完全聽不懂，最早是在YouTube 亂逛，無意中看到一段達叔玩屍人既影片，雖然當時聽不懂佢講咩，但看到佢被嚇到瀨屎真係笑到喊，後來就慢慢開始追隨佢看佢新片。
現在雖然也不能完全聽懂，但基本能聽懂個7、8成，畢竟中文的語法相近，聽得久自然就能慢慢理解了。
Unlike · Reply · 38 · 44 mins · Edited

開第個acc又係一條好漢

達仔個態好似想放生

YOUTUBE有冇人BACKUP熱狗,見佢個直播人數萬幾

我淨係去underground_dv睇

達哥唔upload，我寧願唔睇

開廣告咪比人知 點會食到條水

但唔告無數兄弟既呢啖氣係哽唔落 絕對哽唔落

台仔

達哥咁好人 點會追究呢啲人

屌你老母垃圾backup狗

文科仔真係會用儒家方法，又忍氣吞聲又退一步
比理科仔 day one已經申請版權同埋開sub mode

佢不嬲都息事寧人架啦
上年年中已經知道到今時今日, 條人渣唔迫佢佢都唔打算公開
所以作為fans係咪要做番d野先

跟住陰d陰d改名 開返廣告

總有堆on9貪方便理得你係咪官方channel

12月23號直播阿達仔咪有講呢獲野

有冇人cut番呢段放上黎

係就一定哽唔落，但達朝皇帝叫你唔好做，我地又點敢亂黎呢

有冇料爆下，好想起佢底，有冇人識佢真人，照計收咁耐錢一定有個人資料

一早脫離達朝好耐

agger 係達哥咁好人先會放生佢 呢啲咁既仆街唔值得放生同情 醜人最多我地做 唔可以咁易放過backup狗

可以做既野都做哂

初頭開一兩條片試水溫
屈content ID放廣告

而家講民主
只能希望兄弟去推動達哥拎番筆錢

改名出山
佢最好既落台階就係俾哂啲backup片達哥再摺埋自己

有人唔會介意做醜人既

太岩聽

條人渣肯定冇諗到google會有兄弟提醒達哥
怪就怪佢太好人

如果真係告 傷心廢神都係達哥自己 到時佢仲點會有心情直播 只係希望佢盡快鎮作知道仲有好多兄弟支持佢

尊重下達哥意願啦

無錯,就當我地係一個國家 達係君主 我地係子民
達講咩我地就跟咁好無意思 一定要有民意 咁先會有進步
加上無人知達哥心裡面真正意思係點

我屌你老母點解仲講得出d咁既說話，痴撚線

如果我係backup佬 生活應該係點?

#0庸才相煎何太急2 小時前
朝早7點半 比起身返工班傻鳩嘈醒
心諗呢d on9咁撚大個人腦都唔識用
返工搵錢正傻仔就繼續訓

朝早11點起身 落樓下茶記食個早餐 再笑下d廚房佬 搬運佬身水身汗

食完之後轉個彎去叫隻本地高級雞
今日20號 34d嘅apple已經換左身護士服等佢
而隔離suki 已經出左去買定聽日21號嘅學生服

出完火嘅backup佬 行過老麥同唐記見到一堆人排緊25蚊餐 25蚊飯
心諗 狗也不屌 恥笑完就上左健身室

一身運動裝嘅佢 都不忘帶返佢隻撈
當然佢唔係去做健身 而係呢度有條女好純
而且對腳又白又直
工餘時間比正常人多10倍嘅backup佬
當然有大把時間溝惦呢條女

你做咩㗎 點解呢日都見你咁得閒嘅?
條女問
backup佬自信地笑一笑
我做制片嘅 行業上都叫有d成就
youtube已經比左份認同我
呢行靠食腦 所以我多數時間都係比自己休息下 搵錢不過係幾秒鍾嘅事

從條女嘅眼光 backup佬知道
如無意外 下星期食埋餐半島 就上得床

到左晚餐 當然係留比正室
呀ling今晚着左條黑色齊gap裙
配黑絲高跟 真係睇到都扯扯地

飯後backup佬渣車同條女遊左轉車河
就返左屋企扑野
扑到一半 望一望鍾 仆街夠鍾backup

立即轉身離開呀ling個一線西
呀ling問佢 你做咩呀老公

backup佬答佢

做我正職 不過幾分鍾搞惦 你摸住碟等我

而呢個時候 某個人都岩岩趕返屋企 食左幾塊餅立即開台

雖然我平時成日睇backup佬既片
不過今次佢真係on99
由佢收錢個下就冇可能拎光環啦
而家覺得達哥斷自己米路就想拎番個光環
想人地覺得佢付出左好多 明明就係自己想搵錢

我淨係知佢做事下下都唔會想自己出面做
利申接觸過佢

仲要俾d 小學雞串佢遲

嚇死我 交俾律師做
佢需要付出d 咩
俾人偷野都算數 懦唔懦弱d呀
宜家真係接軌左 new balance 告新百倫會反賠錢呀???

好老實, 如果達哥真係拎得番錢, 扣埋頒費分分鐘都拎得番1球
而且絕對係佢應得既, 我覺得佢其實唔會話唔想

幾肯定佢唔想告 件事佢知道左半年有多都一直呑聲忍氣就知佢真係唔想搞咁多嘢 比佢繼續開開心心打機啦

唔好再推啦

Push

正是
大家都已經見識過班小學雞
邊個方便就支持

21:37

其實想講好耐, 發覺BACKUP佬FB PAGE有幾個鬧達哥既都係得幾個FD, 好可能係BACKUP佬自己自編自導自演

請知情人士報料

咪就係lo...
之前神抄又係咁, 獵神又係咁, 香港仲有copyright既? 仲有皇法既?
1500ps4都追擊, 呢條撚屌都唔追擊你地竟然哽得落啖氣?

但件事都涉及達哥，有咩壞結果達哥都一定唔開心

條友知backup咗咁耐都無事先愈開愈多廣告
不過就係因為呢樣野 tat先忍唔住出手講真相
貪字得個貧
有幾耐風流有幾耐折墮

講撚左好多次
佢d 說話大人一睇就明
叫你唔好即係好
叫你好即係唔好
叫你唔好搞人咪即係。。。
人黎 落閘 放狗

睇怕都係

好心啦俾人踢爆左就自己收皮，都已經收左咁多年錢，佢仲要咁撚樣態度真係痴撚線，我要佢嘔撚番晒咁多年既錢俾達哥，支持告到佢仆街

推上聽日頭條

Make TAT Dynasty Great Again

呢個無乜野既 你咪當佢係傳統 達哥又唔會真係咁小氣嬲鳩
無遲到點會有大奇蹟日既出現

我諗達哥真係唔想咁

到依家仲執迷不悟

LAM WAI WAI

要收禾皮應該有D難度

kelly

唔想佢跳樓姐, 錢就要追番

而家發表講話了

你又啱
當真係鳩掂搬睇到直播反而有一股莫名既感動

今日既?係既話我真係支持達哥收佢皮

佢真係唔會想既...
但好多兄弟包括我都無達哥果份氣量囉
真心覺得條撚樣要出黎交代同埋賠償道歉
咁撚樣搵完陰質錢擺達哥上枱

屌你我以為達哥一早就同偷片佬有晒溝通先批准佢upload backup ，俾著我係達哥已經一早告柒佢

唔係話唔贊成告 但都要睇佢本身意願架
唔係話要付出乜 只係周圍輿論討論聲音唔多唔少令佢有壓力

條友仲要食髓知味
愈加愈多廣告
好彩G公司兄弟深明大義揭發事件

即係你仲細 讀多兩年書先睇達叔啦

希望達仔如果真告佢既就打鐵趁熱啦

推 支持連登仔起佢底

Backup佬 channel 既片好似變晒私人影片 終於識驚啦咩？

Backup 佢個backup

最驚d傳媒亂寫 達哥帶領一眾兄弟乜乜乜乜
咁

繼續推 支持達哥

笑死
推

我唔知呢到有幾多人係做緊野定讀緊書
就我係做野上面遇過既人
今日係你到搵到利益你唔追究
聽日就會係A 到抽水搵食，同A反左面
就會去B搵食，直到有人肯反抗先肯停

呢類人係社會見得太多，所以先希望達太祖有下一步
機會唔係冇比佢，係佢自己唔識收儉
如果唔係條BACKUP撚，只會搵下一個水魚

笑撚到我

from隔離post 小智user

今次MVP係G公司兄弟

十分中肯 太睇少社會人既面皮

俾人偷左百幾個
你竟然想達叔(受害者) 算數
你仲係人唔係呀???
輿論嘅野 拉登夠力做 驚春呀???

隨時拎黎bin屍
快d cap晒佢fb page嘅野
佢mon post好快會del

好 up多幾套av上google drive比佢睇

其實應該唔止

我都iphone轉android了

思思縮縮都唔知怕乜撚 道理係晒我地呢邊
果D賤格仆街唔撚驚你地就係因為咁

我只可以話，大家太睇少錢既威力
條友潛水一兩個月，就會搵下一個水魚 (分分鐘三四個)

好 買多100GB google drive俾佢賺

我Backup你個Backup

佢直播人地個直播

被人偷野 偷野仲放狗咬你春袋
竟然有人鼓吹人放生
呢類人個腦裝屎???

屌9 backup 佬老母

仲要有3.5K人睇先on9

告佢啦

達哥都講到明唔好起底

仲有好多連登仔抱住息事寧人心態

我真係試過直播人地個直播

認同，達哥唔追究可以話佢想大事化小，但另一角度睇佢係助長緊班小偷。比人偷野都算啦，個小傷仲要調轉話你銀包做麥今日開始用貼身銀包攪到佢偷唔到。咁都忍得屎都食得啦，好人唔係咁做嫁

利伸：無追任何 YouTuber，純粹睇唔過眼 backup 佬同達哥個做法

達仔要求唔好起底

全部變晒私人影片

like完官方channel舉報完唔知仲可以做到啲咩
達仔我愛你啊以後多多指教

叫佢含撚啦

講宣傳達哥出名？
MUV TATstory 先係功臣咋
係到放自己上神枱

你只不過係偷人片 重要偷偷地開分紅 又要扮哂義工既賊仔咋屌你老母

pad白貓生放送嗰啲之前無youtube live,成日都有人咁做架啦

唔起底咪搵g公司 唔明問題係咩

點呀你

明報

就咁睇達哥算唔算偏安好似宋朝咁

睇到依幾part特別心up

熟悉我既朋友都知道我份人係唔鐘意同人有咩紛爭，唔鐘意同人有罵戰，但是無諗到，息事唔一定可以寧人，退一步不一定海闊天空。坦白講我這些天壓力很大，我不得不交代此事。

聽到呢D留言，唔知點解覺得好難受。要我多謝一個利用我影片營利多年，我自己一backup返就製造輿論圍攻我既人，我真係無辦法講多謝。

好多人話我沒有好好溝通，真的是我沒有好好溝通嗎？佢一開始backup我既影片唔搵我溝通，一開始營利唔搵我溝通，G公司搵佢處理版權問題，佢唔溝通，最近了解到佢原來都有搞電台版，也沒有同我溝通，到1月17號我自己upload影片，佢開post公開討論此事，亦事前無同我溝通。咁多唔會傷害到人既溝通方式，點解佢一定要選擇一個將所有矛頭指向我既溝通方式？發生呢D事件之後，很多人想我即刻公開回應，但係我想講好多紛爭既野要我公開回應唔一定對件事好，今次也是迫於無奈。

做人都會想有娛樂，想有交際應酬，但是為咗開台直播，我多年來堅持週一至週五每天直播兩小時，有時食無定時所以人都好消瘦，也落下了腸胃既毛病。我從來不喜歡賣慘，因為不想比負能量別人。但如果真係要論這些苦勞，當backup佬係1，我係9，但宜家係這些影片上既直接得益，佢係10，我係0，我都無說甚麼，為甚麼被指責的還是我？

所以件事既原由就係咁。最後講句，每個人都會犯錯，但是，只有愚人才會執過不改。至於有些人說對我很失望，好抱歉，對你講既“失望”我無法再做甚麼了。

P.S.無論如何，各位不要去Backup佬既FB攻擊佢，或者做出咩起底既行為，呢D壓力佢未必承受到。
P.S.除此之外，都收到很多網友既支持同關心，我無法一一回復，在心中，多謝你地。

佢話佢自己唔起咋 兄弟 做野

我就唔信backup狗無晒過俾佢啲朋友知
我就唔信無人認得佢個廁所

係時候出賣喇各位認識backup狗真人既人

very中肯

報紙佬起底應該有D料到架喎

仲未起到BACKUP佬個底呀?

屌你老母 backup 佬

你地係達朝既子民就唔好起人底喇 達哥會傷心
但係如果你話你唔係就......

之前啲人講到又話要見咁

做野太小心

其實backup佬死撚緊嫁喇..
唔係好似其他野咁得罪連登仔
今次係達哥...就算一個算,兩個算,仲有千千萬萬個會為達哥出返啖氣
投降吧

知道做呢D陰質野唔會有好結果梗係唔咁揚

算ok

同01比

正式收左皮

本身覺得冇乜野 睇完回應都feel到佢慘

只係repost番篇文

其實google有佢銀行資料, 唔代表google知道佢資料..
有冇熟識youtube運作既巴打講下駛唔駛全名比google知先有錢收

咁點算收皮
過幾日又會重生

老老豆豆 真係唔知由邊度入手

yes li登高登都係達哥主場

你地唔係咁快就唔記得香港01頭幾日D廣告講乜呀?

唔嘔返一球野都叫收皮？

香港人過幾日就會唔記得

要有埋地址

google要記封信確認 先會過錢

利申收過

最後個句睇到眼濕濕

段新閒咁好寫既

之前幫過backup佬講說話/話對達到哥好失望果班人同我出黎呀
排定隊Bin屍呀屌你老母

仲有過數ac no.

屌 就連01 明報 熱時都出晒post
毒果100毛去左邊

G公司放出黎就到G公司比人告

咩叫g公司 youtube?

我都收過

只要有人做野
G公司就會公開佢既資料

報紙佬既能力應該卓卓有餘啦

copy&paste 再調下位 似以前抄功課手法

除非佢肯公開返自己個營利 然後道歉俾返達哥/捐返晒出去 如果唔係一定唔會放過佢！

我想講點解佢叫tatfullbackup2，因為本身tatfullbackup比人ban左，佢所以開個新，而點解ban好似係因為game d音樂商port鳩佢

佢侵權獲利wo

捐條毛咩 一早用曬啦

.......你平時用咩search野呢請問

唔好答我yahoo

肯出都算係咁

從法律程序入手
我就唔信拎佢個人資料係犯法

好記得幾年前達子屋企人有事開唔到台
有兄弟出個集氣post ，有過千正皮，真係好感動
高登(宜家連登)，一路都係達哥你嘅長板橋

加多幾句第3身 攪掂

唔明點解會無腦到撐backup佬,有咩point撐?
利申:完全唔睇達哥,但都知無可能會撐backup佬

地址就唔會公佈既其實

不過去到法律程序就點都會開到個名既

話唔定條友係大家都識既youtuber呢

咁點解2可以run咁耐run幾年

你地叫達哥追返D錢，達哥早排先自爆用老翻windows, 上到庭比人質點算

想收你皮有啲難度
宜家收皮未啊
琴日個SMS兄弟係邊啊

關咩事？

G公司手足
上黎LIHKG
比d tips

唔出奇，咁熟youtube 運作

咁要由達哥個面做野出律師信叫G公司比資料達哥再告條友

利申...支持達哥告佢

好彩今日backup返成套Sleeping Dog

撐果班人得一個理據:達哥靠佢先有今日既名氣
人唔笑狗都吠

認左衰仔 從左良 仲想點

乜香港會撈埋計咁過癮?

希望達仔快啲收拾心情
真係好心酸

改左port佢d片，所以有事佢要補番之前d片

惡姐唇 法官大人
辯方講既野同本案無關

仲要唔係免費upgrade果陣做乞衣
真金白銀買喎

利申 乞衣仔

條撚樣深潛左啦

影youtube獎牌張圖反光影到部好似係iPhone

但係完全幫唔到手

挑~
呢d香港人9成9人包埋公司都會犯既錯就算把啦
用老翻windows唔會比人告掛

達仔話一開名佢就會玩完

正常一個普通人冇左個ac都冇乜野既

靠youtube搵食既就難講

其實達哥既proper legal procedure 好似係要告埋G 公司（因為佢提供server）
之後去到discovery stage 先起到backup 佬既detail 先可以加埋去告佢
之後好似要改pleadings

咁搞一搞分分鐘一年半載都未上第一個trial

不過咁，無理由因爲遙長路遠就放過個賊既

一單還一單 合理合理

係告都係微軟告啦

香港版權法都應該夠告佢啦
佢講明自己backup證明唔係原創
原創者（達哥）自動有版權

告到佢嘔翻筆錢出黎
講到自己做義工好偉大咁

有冇巴打留意開某堆垃圾youtuber 有冇邊個特別大反應

希望達哥會upload埋以前d直播

另外如果有backup嘅巴打都記住唔好亂咁放上網喇

Same

仲敢俾反應?

按兵不動啦下話

其實你肯問達叔同唔同意 同埋唔開廣告就ok

條友好似一直冇出過樣...連YOUTUBE比個BUTTON佢都唔出樣

都係達哥名正言順出律師信比G公司啦

伍公子Facebook 有po文

Backup 狗之前係咪開過Facebook Live?
會唔會有咩線索

不過出名反應快既一百毛仲未有反應

達哥自己up啦 無謂又整多條友出黎

有d可能扮晒支持達哥咁呢

100毛仲播緊侵侵

啲人話達哥靠backup佬黎出名都on9既，如果有人唔識達哥直播，純粹係youtube睇到達哥個名，正常人都揀短片/精華版黎睇啦，邊個咁得閒三唔識七但又揀backup佬啲兩粒鐘既片黎認識實況主

利申極少睇直播，亦唔會睇backup佬（雖然之前有sub，但已經unsub），當初識達哥係因為tat story啲搞笑位剪輯

有黑畫面齋講野

係youtuber都知達仔係大粒過佢地啦下話？

我意思如果達哥冇up返的話

我覺得可能佢第日會搞壇嘢，將以前d直播都upload去自己channel

其實我讀學店asso個陣見過有部電腦寫住非正版

條撚毛就收皮啦

丫爭D醒唔起一百毛又係靠左抄右抄起家

兩單野黎
達仔用翻版windows 最多話達仔唔係誠實可靠既證人
但係唔會1. 推翻佢係佢d 打機片既版權持有人，2. backup 佬喺無獲得授權情況下使用他人權益謀利
呢兩者都係客觀事實，唔使太理證人既character

真係有舊片，send 番比達哥算啦

有backup可以交返俾達仔/DVD 處理

會唔會係後生果班

但今次既錢係夠養活一堆youtuber

backup大佬個大佬

條撚屌似係又串人

100毛 on9野就好快抄上去
但呢啲炒車野就好慢
因為要拎大部分意見 扮撚晒同一方

集團式

司徒.....

Sosadson話有義士backup晒

我都係睇 tat story 同 muv 的片至識達哥，今日見 tat story upload 條片支持達哥覺得有 d 感動

搞到我都想知邊個不知天高地厚
想發動政變

伍公子條垃圾又一副懶係睇清局勢既姿態

班仆街真係好撚低賤

慢到晒

唔出奇喎其實

Backup 佬已剷片？ 定係連登仔port 到Youtube 刪片？

另外我覺得當我地unsubscribe 完Fullbackup2
唔該咁多位兄弟叫佢地Sub 番個undeegrounddv

至少...推番上10之後比番個Play 制達叔

跪求binc名單

有冇人可能認到把聲呢

各巴打有backup請交俾達仔/DVD 處理
切忌自行upload至youtube

D 片全部私人影片哂

Sorry 填收款人銀行ac要全名

Sosadson 話有義士backup 晒

郵寄都係有埋全名

《網絡兵法：一代宗師》

「做羹要講究火候，火候不到，眾口難調，火候過了，事情就焦，做人也是這樣。」

喺網上經營品牌形象，難免要同網民打交道。

大公司丶大明星嘅品牌形象多數高高在上，就算肯開Page出文，好多時都懶理網民留言，唔用心經營，結果自然係冇乜人Like。

至於細公司丶個人品牌形象，就多數貼地親民，平常極力回應網民，又會積極創造共同語言，結果自然係愈嚟愈多Like。

一個出色嘅網絡品牌，往往就好似一個幫派咁樣，會有內部術語，又會有江湖稱呼，例如達哥同Pewdiepie 叫人做「兄弟」，仇思達稱呼人做「益友」，高登仔有filter語言⋯

呢啲細節就好似遊戲規則咁，係一個入會門檻，你一定要掌握咗規則，人地先會預埋你一齊玩。

有咗門檻，就可以有內部文化，然後再有歸屬感，如此網民先會追隨擁戴你。

凶險在於，水能載舟，亦能覆舟。網民今日可以擁戴你，聽日亦可以推翻你，

想當年，我眼見香港網絡文化落後，就自覺天下無敵手，殊不知，再新穎嘅創意都只係外家拳腳，惟有守到舊業，先至係内功精粹。

今日達哥以退為進，好一招君子劍，睇落劍氣無形，在內行人眼中，卻顯出宗師功架。

最後提醒同業，海納百川，有容乃大，切記切記。

寄個play button已經有地址啦

佢出文會唔會被人屌埋一份

唔知著名youtuber有咩高見

關於老翻windows有啲野想分享下
好耐之前聽過下
Windows其實一向都唔太理家庭用戶用老翻
佢地唔會捉
因為想全世界都淨係識用windows
咁去到公司層面先會捉老翻
而公司又無得唔用windows
因為大多數人都淨係識用windows
最後咪焗公司班人用老正

似係睇到達哥篇文終肯收皮，應該係佢自己 set 哂 d 片做私人影片

subscribe左幾年

yup

唔好俾條仆街昆到
佢private左啲片咋
未delete架
你知香港人幾善忘架啦
過一兩個月件事淡左
改個名 東山再起有幾難
所以要斬草除根 以免後患無窮

佢咪驚俾人屌囉
依家隔岸觀火 睇下邊方多人啲
又賺到共嗚 100鳩毛

小弟平時有睇nba
睇highlight會睇另外兩個非官方channel
分别剪全場同埋個人highlight
有時仲有啲場外花絮睇
同埋剪接個timing好好
官方channel唔會有全場highlight，個人highlight亦唔會齊 剪接timing仲幾odd

但睇番非官方channel sub數都唔少，view數經常過1m，應該袋唔少錢

有無人開始反思睇youtube嘅習慣，諗下係咪官方片先睇，雖然好似籃球highlight呢個例子，質素比原本影片高，但同達哥件事唔同就係佢錄完之後真係會做幾仔細嘅剪接

宜家仲諗緊有無做錯(繼續睇非官方highlight)

d冇讀過書冇咩修養又以為自己好巴屎閉既人係咁上下

認真唔識

屌咩

如果咁都起到真係一大創舉

嘩，唔講唔知喎
thx

一向都有 subscribe，佢 facebook post 同 youtube 片都實會比單數 like

其實joy rich 都係，擺左d 歌手既歌扮官方咁up

清咩高
同班波台手足一樣離開自己個竇出到公海就現哂形

呢啲呃like文就唔好貼啦

咁又唔好用學歷攻擊人
達哥ＨＫＵ都話自己冇咩大不了

聲都起到底咁撚痴線

小弟都有睇果幾個CHANNEL, 最奇怪係賣廣告賣到咁出位, NBA都冇告尻佢, 有幾次仲見到廣告有NBA球星

其實理論上係搵到條友真身
條人渣逢親達哥出席啲event都好似會到場拍片
通常都係啲中間偏前位置
所以呢加我都睇緊ig啲tag
睇下有無機會搵到真身
雖然同大海撈針無分別

呢個唔係收左皮喇咩

希望快d起到佢底

冇咩用
Up個個同影個個可能係唔同人

nba 自己剪果啲長highlight
過一排就會俾人ban
已經目證過幾個

你岩 sorry

樓上有人估係熟YouTube 人士背景

希望達叔明白
今日放生小偷
佢聽日偷其他人野
某部份孽 係歸達叔

呢d都偷埋

屌咪我估囉

不知所謂

認同
話放過佢個d人唔該諗埋, 呢樣唔係剩係達哥既事, 當年神抄都要有人企出黎屌

條友連人地活動live嘅片都偷
有咩做唔出

條友仔好撚記仇
成日以為自己懷才不遇

可唔可以 send篇 backup佬潮文比達仔讀返

偷唔到達仔咪偷其他野

話要尊重達仔要放生果D唔知咩心態

有冇連登神探出招

有鬼, 果2-3個CHANNEL係長做長有, 睇左成幾年得其中一個CHANNEL俾人BAN過一次, 但唔夠一星期又出返黎

呢個channel仲賺緊錢

其實up一陣就會被bam
只係佢再up番

同埋好耐之前nba有大開殺界bam哂啲channel
但就俾你嘈翻佢啲片用啲on9 camera angle
所以宜家鬆左但定期就會bam channel
但個班友有backup，過一排就返身

外國個啲好醒，明星賽個啲佢會擺去twitter，雙方知大家底線

以前仲學人直播係度扮同串達哥, 比高登仔出po屌到上天花板
咁撚多年都冇進步過 仲係度懶醒
唉

去啦，我覺得達哥唔想在提

你都識講ban 左啦
前幾年ban 得好密
今年少啲

聯署要求達哥證明"Tatfullclipbackup2"透過上傳其直播片段獲利以證其言論之真偽

小弟做到既野係咁多
希望各位聯署

「唯有這些數據可以證明我既清白，而獲得這些數據有幾種途徑：
1.backup佬自己公開。
2.問G公司攞。如我所說他們要保護backup佬私隱，縱使是不當獲利，但是他們也不會提供比我。
3.通過法律途徑，讓律師出信俾G公司要求取證。（如果有人實在希望我攞出實質證據，我可以著手搵律師處理。）」

其實睇返youtube係好撚多人偷片/cut片出黎營利但係youtube無bam無del,要等有人舉報先去搞,如果其他偷片狗又係扮哂受害者咁去聲討原作者,原作者未必有達哥咁有名,亦未必有咁多巴絲去聲援,所以達哥最好係出面告條backup西,等其他偷片狗唔好咁得寸進尺先係

狙擊左幾晚搞到冇覺好瞓
終於成功搞到ＴＡＴＴＡＬＫ摺埋
希望大家幫幫手收埋其他利用達哥搵錢嘅ＣＨＡＮＮＥＬ收皮
因為佢地都可能係ＢＡＣＫＵＰ佬開嘅

各位早抖

其實出中文字幕個批最pk，但最多人睇就係呢啲

google應該幫啲外國youtuber自己做番字幕

Backup佬特徵：（請繼續加）
1. 熟youtube運作
（佢自己講過有其他頻道有收益）
2. 有機會次次都有出席達哥活動

不如大家講下心目中有無咩嫌疑人

我希望達哥拎出實質證據...之後再告佢

真兄弟
推爆呢個po

我11年開始睇,咁多年只係BAN過GD's Latest Highlights, 但一星期都冇說出返黎, 之後冇再BAN過, 第二個係FREEDAWKINS, 好似都開左最少兩年, 又係冇BAN過

懶看透世事

咪係, 咁先係盡番社會責任

兄弟
屌多5個post終於收左backup狗半層皮

其餘交俾其他人一齊搞

我之前都有睇中文字幕版既外國youtuber片，睇左段時間發現好似助長左啲偷片狗，之後立即轉返晒睇原片，當學埋英文

Li Ming Hin?
應該唔係佢真人

淨係lakers highlight 已經ban左十個以上
同一條友

訓先....偷片狗你等仆街啦

其實而家D片可以比人加字幕
唔洗咁樣扮晒話幫人翻譯囉

E個唔清楚, 冇乜留意LAKERS

係 好多都有比人加

覺唔覺呢個BACKUP伍公子直播既CHANNEL有D似

認真起9佢底啦
我覺得呢d人唔懲罰下係唔得
就算達哥話唔好都唔可以放過佢

印象中 freedawkins 有排灰左icon

運作模式參考幫達哥backup既巴打。

根本youtube就應該正視個問題
明明就有得喺原片加字幕 班台灣翻譯狗都夠膽死繼續up片喺自己channel呃錢 仲要美其名話咩想更多人睇到

條backup狗仲有幾個分channel有做營利 九成都係backup人地d片搏大霧 件事未完

最主要係睇下條仆街有無係d fd面前曾經炫耀過,d fd又肯出賣條撚樣俾少少資料出黎起底,如果唔係只可以等達哥出手告條撚樣
btw 推

各位戰友，我休息下先

聽日再黎屌柒backup狗

雖然翻版大家都有接觸，但由youtube做起，無再被啲人有機會謀利

聽歌睇mv用apple music, spotify
睇 youtube睇清楚係咪偷片同埋非官方加少少剪接就算數
學下聽英文，pewdiepie，casey個啲睇翻原片
etc

ＢＴＷ

【同一時間，好多人開始鬧我，話我過橋抽板】
係罵呀中文系

我講下笑姐達哥，堅瞓

TAT TALKS

back up次次都出席到達哥活動（有拍影片）
仲要咁忍得冇同人講過自己就係back up佬(到而家都冇人篤)
Back up佬會唔會係一個個team
利申9up

佢呢個channel無開營利，應該唔係，加上要backup伍公子嘅直播難度高好多，條仆街應該唔會咁有心機做

大佬呀，當我求吓你地，放過達仔，放過我哋啦。你哋咁攪法，佢又多咗幾十樣嘢煩，攪到唔能夠輕鬆打機，到頭來損失咪又係我哋!你估佢志在D錢咩，佢想開台打機咋嘛....

Agger 我宜家就係咁

呢個自行收皮

冇人簽 係咪訓哂

Backup狗del哂d片
唔知達仔有無幫自己留底

我地係唔放過條仆街

有條友專門偷ben phillips frank片加字幕都係

就係 搞backup狗好啦 唔好搞到達仔

唔好亂講野呀

佢唔出手我地好難搵到姐...

睇av會上dmm買

冇DEL到，private 左

咁無恥厚面皮大貪既人會玻璃心....你地食左忽得啊?
除非佢嘔曬d錢出來做善事~
否則最低懲罰起碼要係起底

起佢底 睇寸佢個柒頭 之前咁串應該承受到

每個人都會犯錯，但是，只有愚人才會執過不改。
(名言作者:西塞羅)

原來達哥文中最後都引經據典
達哥

條友幾年嚟賺咁多都咁多野講
偷人野賺錢仲咁撚串
今次真係一鋪清袋

搵鬼搵馬
佢今次公開D資料都有機會中雷
私隱條例,唔係你話查就查

袋左成球野 會玻璃心

佢玻璃心都係抵死 最好宜家添

起底

夠畀首期
貪得無厭

起佢底

你睇佢個做法淨private唔del片
就知佢想過咗風頭火勢靜雞雞出返黎呃錢啦
唔告佢告到佢收皮咁點會真正保護到達哥呀

係玻璃心會講得出果d說話？

Facebook page?
可唔可以check到佢用咩acc開page?

嗱 達狗用老翻係一件事，backup狗偷唔偷片都懶理，我唔妥佢的係，條撚樣偷人地片輕鬆袋至少二百萬喎，中六合彩都冇依樣咁爽，仲未計浪費人地心血之類，我一日響連登唔狙死佢，我一日唔放棄，家陣講緊付出同回報問題 仲等咩 起佢底啦

達哥採用方案3啦

中文系

起佢底啦

check到fb死梗啦

私隱條例呢樣又真

呢個仲好笑
笑到我肚痛

呢啲就真係文人喇

達哥唔系間間廣告都接
似系無接hk01公司既廣告所以玩針對
毛記搵達哥 達哥都無接

我自己有開page，所以突然諗到呢個方向
但唔知外人check唔check到個page係咩人開

就係

系你老母呀

系你老母

達哥都講明,如果有人實在希望我攞出實質證據,佢可以著手搵律師處理
咁都唔明

想像下chatroom咁多呢啲人 達哥唔想睇chatroom就好合理

支持起底

你叫返佢回應啦

達哥好波呀
唔係話要搞事 正義既事黎 要還自己一個公道呀！

有冇ching知有冇方法check 到

dawkins同gd highlight都被人bam過
但印象中gd係一開始就少sub過dawkins
其實對上一次被bam嘅係dawkins，但因為gd一排無剪所以被dawkins過左，個人覺得dawkins剪得好啲

但其實最賺嘅應該係ximo pierto同nba conference兩個剪全場highlight
謂，計番每一千view五美金，nba conference係分到二百萬，但條片只係佢錄番電視台直播

如果佢咁ON9 一開PAGE 就invite自己既FD LIST既人
D人就知，因為會講個PAGE係邊個FD開既

算啦唔通你覺得達哥會話大家兄弟上一齊起鳩佢底咩，到時實大把人屌柒佢，所以 屌佢老母，佢係達哥身上賺賺埋埋真係話百萬，呢啖氣點忍

Backup佬係咪都有兩邊 一邊有問達哥 一邊冇

HK01 死仆街成日針對達哥
HO01記者仆街死

有冇朋友大義滅親先

咁係大家叫達哥做
唔係自己做

呢句佢同d haters唔信佢既人講咋

所以咪話聯署叫達哥做

起佢底先啦

真。世界大戰

Backup佬15年up既

達仔今次之後
形象更好

[錯重點] 曲線自爆?

Backup佬有回應未

100毛偷片始祖啦，一開始冇乜野，點知求期加字加emoji就當自己，最on9係仲有一大班死忠，睇見咩東方昇就想嘔

仲有呢張

唔係喺幾千個Like 入面搵呀？

仲唔潛到地核
佢份人咁小心

我屌你老母啊 仆街Backup狗！

Pish

宜家係萬幾

隻狗mon緊post喎
unlike返容乜易

難搵D 喎

你睇少連登仔？

條柒頭有mon post 比佢知左好難搵

飛航模式都開埋，咩台都唔知佢
小心到佢

高質

呢條友真係
唔做間諜晒哂

我屌佢老母尋日仲有心情玩白貓

其他相顯示CMHK LTE

我發覺有位Alfred Ho 嘅人，個個Tatfullclipbackup Facebook post 都Like

唔知係咪真係咁得閒

我都諗起依個

口口聲聲話係兄弟，實質借達哥個名賺兄弟錢，希望有一日可以用法治手段懲罰呢個虛偽嘅小人，彰顯公義
亦希望YouTube收番個PlayButton，條契弟唔配有呢個獎，唔應該有呢個獎，完全冇資格擁有呢個獎

人地都無諗過達哥會動真火

告佢老母閪啦

仆你個街

垃圾hk01

undergroundDV個youtube就到7萬訂閱!!!

條友真係賤過地底泥 比人踢爆有暴利就一拍兩散set晒私人 而唔係出黎道歉除消營利 呢d仆街 冇撚得救 支持達哥檢舉佢

達哥根本暗示緊要起佢底

佢呢種態度真係唔值得達叔包庇

我諗佢係無諗過google會話比達哥知
如果google無話過比達哥知，就會係口同鼻拗，拗到2046
而家google就係鐵一般既證據，佢拗都無得拗

佢應該無諗過G公司會聯絡達哥

g公司都講到明 叫佢追究

仲有2百幾個盲到7萬啦

見達哥冇任何動作就真係以為人地乜都唔知

Ps得話唔好起底，即係叫人起底是常識吧

佢AC唔係backuplou咩？

千算萬算 不值G公司一劃

支持達哥

bilibili 有無錢收

個聯署洗唔洗開過個新post
好似冇乜人簽wo

達叔fb上年有暗示過

好心咪撚搞咩聯署搞尻達哥啦

木片佢拍咩， 活動公司拍架下麻

「我自己喺YouTube有其他頻道有做收益」
Facebook有人cap咗backup佬之前啲回覆 可能樓上有人講中 真係某個YouTuber

達哥算係youtuber,亦有同google合作過直播打機
有人過料俾佢絕不為奇

G公司有真兄弟，達朝真係 勁過fbi

Bilibili好似行簽約制，你video整得好會簽你，比錢你做直播同出片

改左啦

美欺係佢徒弟

佢減左個u字

識達哥好過識字

咩搞鳩達哥啊

3.通過法律途徑，讓律師出信俾G公司要求取證。（如果有人實在希望我攞出實質證據，我可以著手搵律師處理。）

達哥都話佢可以搞到證據架

一係youtuber,或者有啲唱cover/成條片拍彈樂器/食老本用其他ac玩偷片加譯中字
歡迎舉報

佢個page有like伍乞衣backup個page
果個backup既運作模式都類似
有無機會係同一人真係不得而知...

條友間諜材料
成個連登無人起到佢底？

咩YOUTUBER

留名支持達哥

Btw 食屎啦backup佬

真係唔知

條友係好撚串，之前我係佢D片到留言話：如果兄弟想快D睇到720p and chatroom ，可以上番twitch ,
佢話唔想睇可以走，冇人逼你之類既説話

達哥加水印backup佬都應該知要收皮啦
仲要自己搞大佢 真係蠢
支持達哥

話自己有其他channel可能只係呃人
只係唔想post個收益圖既借口

正仆街賤種 怕你趕客 所以咪咁串

大門大獸

好難下判斷係真定假
但條仆街真係好小心

爆左1001有千幾正評個聲明po唔見左？

backup佬 我知你有望post
我想同你講 人在做 天在看
你唔會串得好耐

其實呢度應該好多人睇到

bin屍

1bin bin幾條c

有種嘅開分紅個頁來睇過 搵鬼信

講到口都臭啦

聽日繼續跟進
條友毫無悔意，唔搞大佢唔得

你睇翻頭四個post，大把呢啲人

聽完23號個暗示完都唔識收手，仲要加把口，真係達哥都保你唔到

其實平時睇唔到直播都係睇條友嘅backup ，但佢仲串過碼頭咕哩 即刻unsubscribe

層樓未供完啊

當時G公司向我展示一些數據，backup佬既channel係有營利，獲利既數字都令我非常驚訝，多過唔少人每個月人工，但呢個數字我無得公開（坦言G公司也不讓我留底），而且如果我公開，G公司員工就可能觸犯私隱條例，分分鐘會無左份工，所以呢個亦係我一直俾你地鬧極都唔回應既理由，唔想牽連到人，因為佢都係出於好意先提醒我。

聽到呢D留言，唔知點解覺得好難受。要我多謝一個利用我影片營利多年，我自己一backup返就製造輿論圍攻我既人，我真係無辦法講多謝。

話達哥唔好聲好氣既人真係要仆街死全家

有冇人肯backup翻啲舊片？？？
想睇番

Sosadson fb

唔少兄弟問一D比較舊的直播backup片可以係邊搵番,
我收到可靠情報, 其實一路以黎咁多年都有義士backup左, 只係冇公開,
不久的將來大家就可以係youtube睇番, 請稍安毋躁~

而且如果我公開，G公司員工就可能觸犯私隱條例，分分鐘會無左份工
G公司果個員工應該係私下同達哥講........

睇收益洗撚分咩channel睇咩
一版睇晒啦 又唔敢cap

tatbackup

達 哥 親 身 回 應 BACKUP 佬 事 件

你睇番25號再上g公司，知道人地賺多50%
佢已經係fb暗示過人係有底線

收益係跟個channel，所以一早有問題

睇到我眼濕濕
達哥我撐你呀！

如果係咁會唔會累到G公司果位員工

已取消訂閱
條仆街backup狗無恥到極點

呢條友算唔算衝出黎柒？講少句就唔洗收皮啦

好似有啲片唔齊

見到伍公子都暗示達哥借刀殺人

有冇人知道backup佬賺左幾多錢？
有冇過百萬
feel到達哥真係好sad
好撚後悔睇過backup佬啲片

其實達哥太軟弱叫人唔好起backup狗底
但backup狗依條仆街就愈黎愈囂張

1:32 退下你依個冒牌貨！！！

伍公子就算鳩數，一世都活係達叔陰影
前排仲大把人幫佢平反
狗改不了吃屎就係呢d

當3萬1個月
2年半，肯定超過80萬

蠢撚到咁咪學人叫文明啦

講緊仲要係係屋企禁幾個制既free lance
屌你老母唔起佢底真係唔係人

恭喜達哥過7萬subscribers

1月18日達哥直播期間, 意料之內地遭很多兄弟 (一部分是蓄意引起罵戰的小學雞) 洗版逼問該事, 而他並無回答. 此時有兄弟眼利發現Tatfullclipbackup2頻道的估算月收入最多有近6600美金 (大約等於港幣51000元左右). backup佬隨即被斥違反知識產權和偷片牟利, 支持與反對backup佬的罵戰迅速由Twitch chatroom擴大至高登討論區, LIHKG討論區和facebook, 亦有人到backup佬的facebook page要求他公開其頻道的收益資料.

有冇邊到有番達哥玩siren 睇

Backup狗真係想人早啲同佢開年

呢個數係睇番個backup佬開幾多廣告
開哂就可能有呢個數

繼續推唔好停

Chok人巴打如果開新post麻煩將sosadson個fb 關於早期backup cm放上post 頭

可能5 萬係講緊 升左50% 之後既數

打個折比佢 月入3萬點都有啦
3萬x3年x12個月
3年半黎唔計正職已經有100萬收入
仲抵屌過d人去研究炒股

坐係到禁匯出
跟住UPLOAD打標題
咁就成百萬
咁荀邊到搵呀

伍乞衣完美演繹以小人之心度君子之腹

佢再唔嘔返出黎 肯定有排佢受

youtube search都搵到

好睇

嘩！你老母匿埋係度打電話！

達哥始終都算係公眾人物，如果由佢本人搵律師搞可能會影響形象，佢篇文都擺明係想兄弟幫手

推到backup狗仆街

達哥心血你拎去搵錢？ 你冇撚野下話 (8)

done

連登一定高手可以起佢底 大家出黎幫手啦

希望佢身邊有d朋友睇唔過眼爆料

條友收得咁埋，可能冇人知佢身份

呢次真係雪中送炭
5粒鐘 fb 3萬幾人撐達哥
平時都唔知有咁多兄弟

Thx

其實 有幾多係忽然fans 大家都知 香港人係點

見到d平時唔會like達哥留言(但有like到達哥page)既同學
都like左呢次個聲明

瞓前一句
達叔今年都28歲，我估做埋呢兩年直播打機就唔做，身體同心理上受壓越黎越大，大家好好珍惜睇達叔日子

+1

達哥終於發聲明談「Backup佬」的事情。當中他說Google向他顯示了Backup佬賺到可觀的廣告費。到底Backup佬靠達哥賺到的多可觀呢？

外國網站Statsheep有一個估計個別YouTube Channel賺到多少廣告費的功能。我在早前的文章YouTuber從YouTube賺幾多廣告錢？中，也用了它來作推測。這回又它來計算一下。

先看Backup佬的情況。Statsheep估計2017年1-5月，Backup佬可取得49,462,557 Video View。而這個數字的Video View呢，就可以賺得$106,522。

至於達哥的Channel undergroundDV，2017年1-5月會取得28,235,677 Video View，以及$68,759。

要知道，這裡的$大概是US$，而不是HK$。這樣計起上來，Backup佬真的可以賺好多。這也難怪Google要找達哥去了解現實的狀況。

與此同時，在這次爭拗中雖然達哥與Backup佬都各有支持者。但從Statsheep的數據來看，達哥應該是獲得較多支持的，但因為Backup佬的YouTube Channel在1月19日當天已經跌了1,140個Subscriber。

5個月

達哥冇得賺錢wo

一人一信屌柒個backup佬

咁其實條仆街係食咗達哥幾多錢
有人話30幾萬 有人話過百 即係大約幾多

自爆

成個怨婦咁 垃圾到呢

各位真兄弟早晨

訓醒再推

訓醒起身推一推
推到backup狗還錢

達仔話多過一般人每月人工, 即係起碼10000, 你計埋3年, 至少30個

10000都叫多過一般人.....？
起碼30k啦
30k都已經好保守，分分鐘仲高
3年幾夾埋都夠一球啦